唉 利物浦可唔可以單方面唔裝var?

我仲想見到高普
好開心 好激動 好熱血既跑跳
作客見唔到 都希望係主場睇到